AKB/OUC48本家討論區#14 點解個個墮幫都撞到mb

暨AKB48本家討論區#67

雖然最近推得勁慢,但本區宗旨係悠閒既聚腳點,唔求一個月爆po,但求大家得閒貼下圖吹兩句就好,歡迎各路人馬加入本家大家庭

蒙大家錯愛,本PO可以開到67,想再次重申開番本家PO既原意係希望俾各位本家飯有個集中地吹奏自己個推,無論貼圖又好、放mb活動既情報上黎又好、打機過唔到、番工辛苦吐苦水,甚至想講自己同MB已經有默契,心入面有各自既位置都無問題

明白到現今世代好多48飯都係各團互走,亦唔介意大家偶爾貼下其他分團既成員介紹俾其他會員知道,總之唔好貼到或宣傳到呢度變左100%既分團討論區就可以

其實呢邊規矩好簡單:
1. 唔明或有野想知可以問其他巴打或google。
2. 討論過程實有爭論或嘈交,基本上唔好人身攻擊就得。
3. 明白到理論上除左完美既奈奈由依無一個MB係完美既,黑還黑、恥笑還恥笑,唔好太過分傷到成員既飯既感情就好了。
4. 8仔算唔算本家?有人算有人唔算,呢邊無咩所謂都歡迎討論同吹奏。
5. 本PO歡迎mb生日圖海洗1001,唔好分開2日洗就ok。
6. 萬一真係咁唔好彩有會員唔小心自爆左,麻煩大家唔好引用落去
7. 如果係吹奏46團或想撩人過檔請麻煩番去46團既相關po,有緣既話巴打們自然會過去睇
8. 通常啲會員掛住某mb神id但吹奏既永遠都係第二個
9. 本家on9會見盡好多人真係癈到
10. 世界仔剩係反牙達
11. 2020就好似白過咁
12. 本家區三大黨派:小栗派(並唔存在)&柏木軍＆瑞葵組都市傳說,話說話天下三分但得柏木同完美奈奈生日有圖海爆po
13. MARY:好想一生一世守護__ __BB豬(每星期更新)
14. 本家全純血出既單曲可能會俾支那武漢肺炎攪到有機會出到
15. 支那狗還我實體握手會
16. 連NGT都仲可以出到5單
17. 已經消失的10專
18. 以為睇垃圾泡狗就好似高人一等咁,得喇得喇,知啦知啦,叻啦叻啦,行開啲啦,屌你老母
19. 世界大事：11月7日係完美既奈奈同轆轆既生日
20. 本家被支那武漢肺炎害慘既新希望:萌夏豬琪BB
一切既知識:

特別鳴謝會然I am Mary：

握手流程攻略 KEEP住UPDATE

其他諗到再加

仆街錯手推爆咗1001

我老婆

我女人

我好朋友

我上司

48小時生活圈

FEEL到大家開始向通靈個邊出發

Sorry, 無留意。

大家可唔可以share吓最想屌邊個

唔係你問題正常998倒就會開始準備定新post
係今日一時講到興起先冇為意姐

Lm

下星期日3月21有得上「戰鬥中」

你老婆正喎

由紀陽菜

其實我認我想掂肥向多過老女人

見到佢點都feel到陣色氣

有冇人會揀平田梨奈/大和田

識揀一定係平田

呢個都正呀

留名

總務省將取消對東北新社衛星電視業務的批准
【共同社3月12日電】日本總務相武田良太在12日的記者會上透露，將取消對廣電業務公司“東北新社”衛星電視業務的批准。他承認，對於違反《放送法》的管制、外資佔比達到20%以上的該公司，總務省仍予以批準的2017年1月的手續存在“重大瑕疵”。總務省已宣佈將於17日閉門舉行有關取消批準的聽證會。屆時將要求繼承業務的子公司“東北新社媒體服務”作出解釋。

東北新社曾表示2016年10月提交申請時的外資佔比未滿20%，但經確認實際達到20%以上。據稱該公司以申請有誤為由，已重新報告稱佔比為20.75%。（完）

ネ申テレビ 收檔

無妄之災

睇嚟天要滅AKB

冇哂固定翻組？

哭撚咗

要嚟嘅始終要嚟

最後活動日先上雜誌

彩佳好似都有B?

柏木 由紀（AKB48 チームB） Broadcasting!

好彩抽到2冇出啫

勁到

[亡靈] 我珠仲未黑化, 麻友友仲係雙馬尾鐵留海嘅妹系最強兵器
good old days, good old days

當年其實唔差,係進化過程當中出現錯誤

柏木喺SR唱新歌

做原石太攰了 救左48G咁多年

2021年本家係咪唔會有新歌

要新歌黎做乜

聽

真

駁唔到

睇到話3個分團嘅日日SR節目 都一齊喺月尾收皮……

係咪要賣盤前嘅先兆

轉17掛

我婆H醬又係到引我

似係啦

唔撚想撞你呀

大家: 我最想感謝嘅成員係柏木, 因為有佢喺度我就唔係最年長

撞到轉哂5粒星既色未先

ハピネス都未有

歌田唱梳打水狀態好差喎

未

九州團新單變晒探監會

結果邊個做C

冇講 淨係講咗選抜メンバー
不過今次好似love trip咁玩雙主打
唔同嘅係兩首歌玩唔同選抜 每首12個 即係total 24個選抜

半團做選拔組係咩玩法

啊sorry有講邊個center
A組: 美狗
B組: 拿皮

美久，運上，預計之內啦，係大陸班傻仔唔接受現實日日嗌櫻奈。

冇可能搵返櫻奈
人氣、實力、世界觀差太遠
村內遠遠都唔可以上日本大台，更何況係國外？

可以點救呢

無
地下女團死症
見識有限，只係得班毒撚fans，再發大好難
嚴格來講成個演藝圈內，地位比偶像歌手更低

紅白東蛋都上過仲算係地下女團依家點頹點摺都算地上啦

其他真係無場要係街頭表演啲女團係地心咁喇喎

唔係話佢哋係地下女團
而係話呢種由地下女團開始演變出來嘅組織，無論點發展都好，都係洗唔走外界對佢哋嘅負面印象
難得可以出咗去村外發展，見識更多後，就算返嚟都改變唔到村內制度嘅影響，咁點解仲要返嚟？唔通返嚟做高層？

咁樣一碌鳩打哂所有地下偶像
我坐埋一邊先

唉, 駁唔到
奈子唔知,但照櫻花一路睇佢由大和田常務咁嘅款到總選輸俾我朱,再加埋網上吹水對佢嘅評價,硬係覺得佢而家已經志不在48。韓團喺北美都有市場,甚至有全本英文雜誌叫BTS,另一本講女團。留喺韓國即係有機會衝出世界(唔理機會大定細),滿肚子心計嘅櫻花又點會放過呢

唔該唔好打錯字

唔係只係得櫻奈，唔好唔記得有仁

高朱？

上網個個問櫻奈番唔番48,就係無咩人問仁美番唔番咁

我珠
松井珠理奈

最尾呢句真牙,最後一次總選仲拎左枝旗同著埋套打靈衫話咩繼承邊個遺志要拍住上衝第一

有邊個唔係咁講

終於認係你珠喇

唔敢同KP兄爭
我都係做番我嘅亡靈廚, 繼續首推我嘅麻友友

今有KP終認豬

本身仁推表示佢去完韓國
韓狗仁不了

其實只係而家數字gp廢到落地核所以先唔想番黎姐
唔洗諗咁多

58單係咪以後唔出

一日未解散一日都仲有機會
不過就唔好諗會大紅大紫
一個組合團體玩到十年以上嘅真係唔多
女團更係絕無僅有
有得做已經算係咁
反而係時候要轉型，唔係就真係變咗流行經典五十年

想講Morning娘玩左廿四年

魔娘玩咗廿幾年，但係都唔會當係新團睇
即使不斷換人也好

本家咪開始步佢後塵囉
唔會執但霉到變半地下咁樣

就算仲係地上都唔會返嚟
待遇好咁多

唔講其他，收禮物都差太多

櫻推表示心好撚累
預咗會走但係冇諗過一句88都冇就飛走咗

成班廢青一句都唔提優子同陽菜
忘恩負義

前田我知呀
將會喺今個月31號TeamA目擊者公演畢業
同日BUBKA 5月号發售有初グラビア吖嘛

仲有畢業紀念訪談添

佢講前田敦子

起碼個人無咩大分別
韓狗仁好似走錯方向
個紫色頭jm9
還我T8仁

喺韓國佢哋身不由己
啲idol成日俾人捉去染髮或者俾人逼佢哋剪短頭髮

韓狗真心不了
狗也不屌
以轉推其他

根本本身去泡國成件事就係錯

珍

睇邊個
竹內來講算係無錯

而家咪講緊淫美囉

雖然我轉推姐
唔好好叫佢淫美

M娘相對於akb反而霉得蕭遙自在，霉就霉反正無包伏，akb個百萬招牌就同毒癮一樣，有幾多道友可以成功戒毒.....

最慘係營運好似無想做啲嘢去改變個頹勢

出既話即刻爆買

日本公司有錢賺點解要冒險改革

好想攝喺中間

蘿莉控召喚

唔通留係48做洗腳妹咩
去韓國搏下都好

咪一樣佢個style本身就唔啱韓國
去到都係冇人理

至少可以做到佢想做嘅事
寫歌作曲嘅機會akb會畀到佢咩？

真
雖然唔係好似櫻花咁係izone到都做到top 但起碼叫做國際上有啲名氣
留係t8到連比人識嘅機會都唔會有

咁快啲走係個邊寫歌作詞繼續上

相中好似冇一個係蘿莉喎(雖然我幾鍾意岩立沙穗)

頭半個鐘喎青...你睇清楚...

有人話58單一路唔出，係因為DH係分團幫握方面同分團金主傾唔惦數，我覺得唔係無可能，睇返最近寫真集選拔吹黑哨事件, 話唔定本部營運依家己經日日幫人奶春袋。

分團金主邊間咁疊水？吉本？

最疊水

3棍客都唔蘿莉
真係唔知佢睇開乜野

可能要你睇開個啲

我諗係博報堂, 如果你唔當8仔係分團.

Sor, 唔知道akb仲有啲咁細個嘅

唔好亂屈

睇完樓上幾位ching嘅嘢，真係覺得日飯同韓飯啲價值觀真係好唔同 - 日飯希望最好粒星乜都唔好變/唔好變咁多; 韓飯希望粒星試吓多啲唔同嘅嘢然後搵到個最適合自己嘅(雖然成功咗之後好多都希望唔駛再點變)

無意講邊樣嘢係最好同唔好(因為只係立場問題，根本冇標準)，只希望大家尊重粒星嘅選擇(除非你一向係希望「粒星跟住你嘅諗法走」就冇得講啦)

最後想講嘅，係大家覺得最重要嘅事係「粒星成日喺我身邊，有得去摸吓手仔吹吓水就好」，定係「希望佢有更好嘅發展」。每人每日都係得24小時，要滿足哂以上兩點一定冇乜可能，但如果個出發點係想粒星好嘅，點解唔多去了解同理解佢嘅諗法，動不動就話討厭要脫飯嘅係咪要攪清楚自己想法先!??

你哋香港人成日要乜都唔好變/唔好變咁多, 點解唔珍惜去大灣區有更好發展機會

最好個女仔日日係屋企R爛腳，開SR讀下自己個ID，可以影下D變態水著寫真露下波仔咁就更加好啦

By the way, 3棍客又係咩嚟？

係akb入面最愛T8（本身仁美推
見到仁美去完韓國變韓狗
唔係話韓國風格唔好
但見佢變到1999
真係心痛

我都唔知點解韓國個個都要染粉紅色藍色頭
JK時期都係天然好啲
另外好似我兩三年前已經講我個名要再發展就要盡快畢業
佢而家畢業嫌佢遲

我係日飯但韓飯價值觀
秋元康自己都講過AKB只係跳板啦 咁唔通有得跳去韓國發展下唔好咩
留係akb又無資源又無名氣又無錢

呢啲嘢同早遲冇關嘅，冇機會嘅你都係無機會，有嘅你乜都唔駛做都可以爆到9彩……

最近有隊韓國女團突然無啦啦首歌爆番上嚟1位(仲係所有音源榜PAK)，但首歌已經係4年幾前出仲未爆之前隊嘢仲係wfc，班囡而家都近3字頭咪一樣有機會

梗嚟 唔重要
其實係叫エイトリオ
就係新8仔三個蘿打包一齊推 易啲俾人記得咁

給我往死裏打囉

染唔係問題
都要好睇先得
真心好柒
心痛我仁

有幾多個可以大器晚成
女明星壽命非常短 好似優子遲左兩年畢業已經好多角色做唔到

我自己覺得j line變到而家咁其實幾好 起碼比以前更加引人注目先
我自己係女仔都鍾意睇到其他女仔喺條街度好smart好有氣場嘅樣
都係嗰句啦 我係支持櫻去韓國發展嘅 亦都估到
只係冇諗過成件事急到話走就走 但係之前又叫人哋等佢返嚟
唉 我唔識講
既然造假團都完咗 我已經準備好晒啲錢繼續追佢

個紫色頭，係得姜惠元算carry得幾好。

審美觀唔同嘅問題啫，如以一個「造型」嚟講個頭算染得靚喎

我反而覺得佢深色頭髮好睇啲

唔係呀，最近好似見佢做人老母

我覺得佢去咗韓國之後啲造型都好睇咗好多
覺得佢幾襯淺色頭髮

可能韓風真係唔啱我
現時我覺得最有風格又好睇係T8結衣

佢三張梗係做老母, 係做唔返JK fresh grad

結衣依家都開始要做老母角了

田口今日著厚底鞋都高唔過淺井

我都係咁話。佢輪廓係好可愛嗰種日本女仔嘅樣，根本唔適合韓團嗰種造型。

見過呢句嘢，好似係同大和田有關嘅係咪？

進度緩慢下終於7000場

但連勝應該永遠都係會差個一場

係荷蘭三棍...

咁又唔好咁講，以前山本彩都有為NMB作過曲既

佢應該係講keyholder,至於最疊水應該係HKT同NGT金主Line掛？？

利申:純粹自己估下

抵啦本家
而家分哂家就廢到比番分團食住

唔係個個都係好似山本彩咗
村內地位高，自然可以做多啲
相反冇人理

無大東亞共榮圈都有大灣區共榮圈

彩姐做機會做到突然又會關地位事,又唔算數

去泡狗團機會多左但唔係做到top咪又係做佈景版,不過係一團得12人所以一定有份出場同埋因為同櫻同國藉所以合照訪問會附送埋

利申：未睇過pd系列,連izone入面都係最多識日本個3個人

愛滋瘟個邊提早散會唔會出新單期近了？

唔會
因為再搞網上九成無百萬

izone 個三個真係會番黎架咩番黎洗腳定點

似洗腳啦
唔返黎應該會重現斬人事件

首先碟唔分家呢件事都戇鳩我寧願佢一刀割好過

還掂永無公平可言，二來本家同分部都實有唔少可造之才落選。

美久C

唔只C啦

實打大交都似一邊就屌班泡狗 一邊就屌洗腳

邊個導佢張張相都油到個咀咁紅

牙迪可唔可以唔好油到自己塊臉咁紅

佢捧多蒙特

人哋明明正正經經講緊企C

你班友仔

禾saki

SAKURA IS COMING TO TOWN~~~~~~~~~

提下大家,今日就奈奈C位既JaBaJa發售3周年既大日子

咁就3年

果時新飯啱啱入嚟呢度跟各位大佬學野

唔係話唔肯番嚟咩？

噚晚9點又係你 今朝6點又係你

ヌφ

一首5gjm9嘅歌咁就三年

講到你冇中過咁

睇黎本部點都要死保條百萬底線，除左成日講既面子問題，我估背後更可能有d合約/財務融資問題，唔保唔得。
另外就係班能樣高層，可能對用百萬招牌搵金主開新團仲係死心不息，諗著疫情過後仍有機會。

如果有意開新團
不如賣盤啦

呢首歌係華人飯圈評價一般，鬼佬飯圈又相反，可能係風格問題，你當uptown funk咁聽就得，當然層次成本都唔同，但我又唔係覺得咁差，聽聽下都幾過癮。

平反JaBaJa

jm9

尋日見ATC話播神tv 但官方twitter又唔見有預告

原來真係有

放假唔記得要更新姐

講呢啲嘢都晒氣
去到韓國冇地位未紅又可以做自己野咩

你都識得講唔係個個山本彩
咁去到韓國又個個iu boa??

勁撚難聽

渣巴渣係咪神曲只係觀點問題，無標準答案
有人唔鍾意，有人好似本po大佬咁鍾意，尊重啦

失戀多撚謝好聽過渣巴渣啦
不過近期黎講 都係肥妹c位個首最好聽

珍 肥妹最近還好嗎 尚愛攬男友仔對嗎

成個feel好似想學high tension咁出多首party歌但fail左

我覺得似これからWonderland多d，不過呢首歌應該唔係咁多人聽過。

行得太前

由紀新歌香港iTunes有未，動作咁慢㗎屌

係咪暗示將會畢業?

如果渣巴渣開始數起我比較喜歡ジワるdays同傷感列車

絕對係 同飲完一氧化二氫會死一樣係100%嘅波

結果都係比彩希爬頭

幾時影?

厲害! 原來AKB之前有個6舊腹肌嘅偶像

唔知點解B站啲人叫佢做表妹

平到

個男人邊個嚟

東星烏鴉

著衫好睇

【悲報】山内瑞葵さん、無い

我有時都撞到佢

黃忠與嚴顏

陳雲

永續基本法嗰個？

見過叫 城邦會戰勝歸來

仆街!食哂波餅

老啦 係時候啦

個肚臍好核突

最慘冇波

想問吓大和田右手邊嗰個係咪向總

有印

老?咁柏木呢

係nmb區個度好似14碎都已經算老女人

支持柏木一路做偶像做到80歲

熱狗雙開出統俾自己食糊

屈機到

頂有得跟

唔好篤爆啦

咁ske咪大把老女人？

亦支持須田同大場美奈繼續留喺ske

其實係朋友黎

46平手有劇拍

下排左二

關我地咩事

冇
這些機會不是屬於48的

點會唔關事，無aks當年吃裡扒外，就無別人今日既風光，亦無今日自己既困境。

唉！ 唔知係自甘墮落多定真係做團太霉攪到咁

行行出狀元，只係佢衰左姐，唔好忘記akb創辦人芝幸太朗都係撈呢行起家。

終於肯行成熟路線

kp巴又用負皮做人口統計

你賠返個mon俾我呀

咁關呢到咩事

日本都有金融雞

日本微信雞

dls個梳士廢到咁就咪能直播啦

一日撞兩次長友 早一次晚一次
佢都幾勤力喎
雖然自從鈴木寶寶冇得鬥之後我已經冇留意個ranking

係咁撞

有時youtube睇akb啲片見到喵就覺得好心痛
雖然無推過 但望住佢由比營運推上選拔 推到總選20幾再flow到圈外
然後依加係團入面唔知做乜鳩咁 就覺得好慘

flop
痴撚線做乜打左flow

本來好中意AKB48同HKT48
但係而家搞成咁
都過咗乃木坂檔

就到4月啦。。。
一年內岀得5首新歌
到底想點架

5ch d人討論緊本家冇center人材
除咗肥妹谷得下之外 其他好似冇風咁

46好多大波妹？
我淨係識與田祐希

狂犬加發福，好難唔flop.

其實唔止喵，so far我自己喺各討論區睇番嚟，發覺46團比48少好多好多文春/炎上事件。之前好似有Ching講話肥秋同鬆Lee同文春傾惦數。我就喺度估48咁多MB受推一段日子就出現夜蒲，溝仔事件會唔會同aks對佢哋啲MB太差。好似薪金低，惡性競爭，花咗$1資源喺個受推MB身上就要喺佢身上攞番$1000(舉個例啫)？
相比之下鬆Lee好似對啲MB嘅待遇好好多。

肥妹呢d自帶資源既福利釣系，佢地緊係鍾意啦，但事實證明呢類背景好易出事全炒。

由向總開始，本部人只可以C一次既玩法如果繼續無變，黎緊新單既新C選擇其實就得返d2果幾個。（假設akb唔執仲有機會發新單。）

其實幾好睇嘅 但番48真係會唔夾

唔襯佢 同佢依加瘦到柴咁 好痴線

珍
見到佢瘦左心痛（瘦＝/＝靚
又無咗包面
D相又P到1999

我都覺得係，有啲女仔塊面瘦咗係會有啲跌watt
好似迷路姬，柏木同埋仁美(個人意見)

舊聞，小粟子發出一啲咁嘅叫聲，好彩headphones帶得快

發覺班友仔好鐘意幾日先login一次
然後一次過貨金爆一堆心爭排位

有時過一晚個排位可以完全唔變
有時過一晚就跌3位

幾名個差距好運少少連墜幾鋪已經喺度啦

你每晚打一個鐘
全部10bet
好快會第一

墜波諗住清完體又收工
點知開曲奇開到單心 再打再開又單心
好似以前食雪條中多條咁

一晚多30萬分 正常就算有gold pass都解釋唔到吧

我最癲個陣為左保頭70,一星期連續每日都要打到80-100萬分先收手

你果隻係連續日日都打
佢哋係可以幾日個分完全冇郁過

10bet扑中咪有

參考下

單心無限期 我會擺喺信箱一路到想衝嘢先用

我唔得 有嘢喺箱唔攞會唔安樂

Nani?!?

近平

之前好似有Ching話岡田奈奈係飛機場，都唔係吖

大到咁都平？

習近平

個罩好大

都係你個名最屈機

令字頭上水

你: 前田令子

笑死人咩

前田令子

AKBINGO NEO得一集一粒鐘特番
屌你老母

一夜限りの復活！！

即係一集玩完？

一晚復活係咪廢撚到咁樣

能夠再見到奈奈有得上bingo已經好感動

yes ar...

有得睇仲想點

得一集 然後總監督不在

佢啲飯唔爭氣

搞咁多野得一集

AKB48リモート乾杯
～向井地美音・横山由依・大家志津香編～

一夜限定AKBINGO
活動 Buff 姊妹團 Nerf 本家

柒兩鑊隻Game 仲有無人會課金

睇下cheki仲有幾多貨賣

洗撚一夜限定咩
咁中意玩17live咪同17合作岀akbingo 17ver

封面個角度既圖好似無出現過

首先你要有場地拍

akb近幾年推嘅好似全部都係啲可愛又萌嘅type 好似得奈奈唔係

我指營運推嘅

山內瑞葵早期跳右足エビデンス時期，好似唔係呢類型。

同一張都要中兩次

又中
利申冇抽

9號到而家燒咗4000 coins都未中倒彩希

留返D券比我中就得

可愛又萌屬性黎講簡單麻

除咗小栗子同豬琪之外仲有邊個係呢type?
(原本本田仁美都係嘅)

donki好似有得賣

優叔依然好靚好陽光

陣間HKT 1240有肥秋

好行夾唔送バイバイ

佢仲有咩可以出黎講

新公演找左數未

原來呢條片仲未刪。

唔知到底仲有冇可能有總選

同無造馬嘅猜拳單

已成過去
分團全部賣出，同本家關係疏遠
影響力大不如前
就算當年係唔係#1登基都好，都改變唔到48嘅衰落

到底會係肥秋找公演數先定mary巨會紋屌先

就算有，應該都冇可能好似以前咁人氣旺盛。畢竟以前嘅大top走哂，朵又臭咗(thanks to 008 and 油雞+營運)，呢幾年差唔多所有好歌俾哂46, (比較)新嗰批MB又因為啲番組冇哂而搞到佢哋冇得表現自己，上年連紅白都冇埋.....種種原因加埋令村外人都覺得akb係過時同老土嘅。原有飯紛紛出坑又吸唔到新飯......

又借啲意提#1

呢d咪叫做愛囉

好似係平行時空紋左

希望櫻花唔洗返黎做握手女奴

係，但大家喺呢一刻連其他mb都冇得握

kp 你條女又冇食藥

哪來的自信

轆轆喊得好勁……阿朱

可能因為冇乜嘢做成日食,圓潤咗 (定係佢一直都係咁圓潤?)

舞台「マジムリ学園 蕾-RAI-」【公式】
@majimuri_rai
初日&千秋楽3公演の生配信決定派對拉炮閃光
視聴チケットも発売開始いたします紅色驚嘆號符號

【配信公演】
3/27(土)13:00/18:00
4/4(日)13:00

【視聴チケット】
Streaming+(e＋):

1週間のアーカイブ付で #舞台マジムリ を何度でもお楽しみいただけます紅色驚嘆號符號
ぜひチェックしてください微笑的臉閃耀的星星

好似有27/3午晚同1/4唔知邊場有網上配信

向總呢個三七面好靚

想睇尾成尾同結衣

逃離aks 魔掌

奈奈有事務所未

出血

今日又中風

禾saki又贏

撞夠我女人未

你班傻鳩抬價撚想點

唔係夠錢入市咩？

夠錢入市都唔係咁入啦
發覺班抬價撚真係唔識睇下人地出幾多先出幾多
佢地根本唔係為咗用最少coins入到張卡

求下各位大佬唔好用住啲coins住等緊幾時出saki張卡

睇page似係以演員培育為中心嘅蚊型細公司
簽嘅人仲多過職員人數
不過既然係想以舞台為中心發展嘅話我諗簽呢類公司都算係方向正確嘅

希望外簽咗真係對個人發展有幫助
見到咩菇開始多新job都好似幾好

都係果句啦
任何一間都好過AKS

完美奈奈值得有更好既事務所

我覺得AKS係有人手但冇人搵job比啲mb
under基本上得個雪字

新公司人手少而且唔知有幾多料班倒幾多job返嚟
但係我諗起碼叫有得試下新野掛

之前就話讀緊degree唔得閒姐
而家畢咗業都係時候做返多啲外務野

幫人講

係nico直播真係唔開胃。

其實佢哋係咪會番日本？
定係而家都冇人知？

我淨係知你喺呢度問個個都答咪撚返

仁櫻似唔返 奈唔知
返咗嚟真係好尷尬

想睇強勢回歸

會世界大戰

有人簽仁咩
佢人氣低其他兩個咁抵

咁多

唔會冇人要先 佢路人緣唔差 好似係
同埋都叫做可塑性高

牙櫻睇個樣就唔想番黎。講真，去過韓國參加過人哋有本事輸出外國嘅團，點會仲想番黎俾人覺得已經過時嘅48度做握手女奴。

其實最好就咪返黎啦

個輸出到外國咪又係日本

真 Izone 咪又係幕張見面會

去香港、台北、曼谷開con就唔講啦，akb都叫有機會。都仲有去紐約、洛杉磯參加kcon既。

終於入到劇場坐頭排
聖菜正撚到

勁到癲呀

勁

點跟

副VR鏡係咪好抵

點跟雖然我地都好似去過哂

唔講最紅個陣啦,依家頹左咁多,但都仲未俾話紅透半邊天既虛紅女團甩到車尾燈都見唔到,另外個隊一將功成團就更加唔好提啦

限定團既野,真係過幾年仲有人提先算,我個人非常支持櫻快啲成為真正既國際偶像明星,咁又應左本家係夢想既踏腳石呢個目標,所以為佢好為左團既風氣好,請櫻佢地快啲走

聖菜好撚正牙

8人公演
睇見都伸鳩虎

BTW 最前排(非物理)

返到48無合適地方畀佢哋

由中一開始追akb追到我下年大學畢業佢都未畢業

大陸班友成日叫櫻奈返hkt雙C, 你叫班miku推nappi推點面對？
依家知道無希望，就出聲叫佢地返akb本部雙C, 即管睇下會唔會。

古思堯

喂喂企開啲啦

佢定係佢好姐妹大和田勁啲

Akb? 本家？
但係而家好似各方面最唔掂嘅係本家喎

西果方面一定係佢

櫻唔係話唔會再返本家㗎咩
雖然佢都有講過會返hkt
覺得佢去akb嘅可能性仲細過佢返hkt

可唔可以講多少少？
我靜係知佢同大和田“好似”喺公演台上郁過吓手，不過唔知係咪節目效果啦

其實三個應該點都會番黎
最多咪即刻畢業

兒玉遙：...乜畢業一定要番黎？

潛左幾年水唔計

其實我好想知兼任制完左二萬年本家仲關果兩個人咩事
不服來辯
申利:完全反對兼任制

叫佢地返黎即係飲盬水止渴,死得再快啲

軟硬件都唔同level
符合佢哋兩個要求，其他mb 跟唔上

害死埋其它靚妹仔
佢兩個上哂岸就話姐
其它人唔係啊

唔好吹到佢兩個咁天下無敵啦講到得佢地兩個識唱歌跳舞咁

咁你講人氣本家的確無咩人及得上佢兩個既

akb dancing formula: 我以為粵劇先有造手,原來偶像跳舞都有

人地走出左去見識世界
點同D凡人比
不過佢珠仲勁，出哂天地人三界

地位超然

救世球唔係人
係神

其實多數係班大陸傻撚叫佢地返去本部C, 有d係對佢地有感情，唔想佢地無聲無色畢業，有d就飯偶像飯到有優越感，諗著佢地風光回歸打救akb，潜意識有恩主心態。

本家嗰女好似多番電視上
仲要係唔同人輪

好過隔離團嗰啲fing 手fing到我女同事話佢哋係咪抽筋

傻傻地
假如個兩個本身係本家出身只係移藉過去就有得講下
根本從來都唔係本家既人只係技術上先叫勉強做過一排
同本家一啲感情瓜葛都無叫佢地走上黎同班真心愛自己屋企既靚妹爭
知唔知醜啊講出來
企開啲啦DLLM

仲有恩主心態唔係本家比資源比位你企你鬼有上位上得咁撚快
唔好咁無恥啦
自己奶完人地強大哂就一副要不是我打救你你就香了的心態
同班469 wota一撚樣

掂唔掂係另一回事啦，一日唔執衰極都仲有知名度，問題係本部既前中排選拔位置基本上已固定，你返黎郁親邊個都實打大交。

覺得其實櫻花都唔識唱歌跳舞
K pop idol黎講應該只係岩岩勉強合格

可以郁十夢
無資源嘅情況下入神7都可以比營運當透明

犯眾憎
犯MEMBER眾憎
犯WOTA眾憎

無啦啦再空降落黎
個個都唔會服你

白間幫中

咪屈,人地本身99呢去到偶像界既發源地韓國修練完,依家已經999呢

唔記得買

救世球

其實好咗好多
諗起佢PD第一/二集個表演同依家比

sor
希望救世珠原諒我

分店賣走哂以後仲幫唔幫本家握手
仲係唔係48G選拔都未知
況且有碟出先算啦

本身izone係同本家同一個營運
而家番去hkt唔知佢地兩個仲會唔會同本家有關係

其實我覺得而家都仲未有人講得出啲咩確實嘅決定係因為仲未傾掂數。傾掂就賣邊個都得

廁撚到

係，隔離團啲舞混咗啲芭蕾舞+artistic嘅舞落去。fing到抽筋。不過唔知係咪因為咁所以受女飯歡迎，反觀48 groups, 啲女可能覺得有啲作狀扮可愛 (咁人哋48 groups啲女同舞係可愛啲吖嘛)

好左好多囉 由唔合格水準變合格水準

你第一日識佢咩

先別管這個了，你聽過エイトリオ嗎?

終於得閒睇公演 今日orin生蛋

有無諗過唔係因為廁 係因為聖菜真係正

話說，HKT最近有首MV入面嘅舞同曲都好似“參考”咗-2團嘅風格。真心希望只係偶然一次新嘗試而唔係見人哋受歡迎就跟風啦。

原來墜波曲奇活動完咗
臨尾先開普通曲奇開到第三支金匙羹
仲諗住轉頭有彩虹就開

今朝轟多咗2張劵出黎

嘩好彩你提一提 拿拿臨登記先 雖然都係倒落海

已經無打

倒落海就基本既

下個月我都唔駛打了

搵新人

你中夠未

中夠未即係中過好多次
認錯人

人走咗卡唔俾用但稱號可以繼續用嘅
我下個月都走個推 唔知sticker仲有冇得照用呢

啱啱關東大地震 宮城又海嘯注意報，而家SR直播Cut剩關西同大米團啲人仲做緊

打死呢度班話推耳但事實上係dd班友就啱

實有新垃圾

全部可造之材黎
無辣殺架喇

快啲炒咗打caption嗰個員工

堆岡部鱗/燐/憐仲生勾勾啦

Quote from a comment in FB

你係佢,仲會唔會返去日本?

官方話唔比送貴重野可以點

冇izone呢個名仲有冇人送就冇人知喇

應該都唔少掛.......嗰班飯係專飯櫻花㗎嘛。就好似聽講指原當年都有好多中國富豪飯

咁當然指原飯有冇强行寄禮物去太田office呀

有飯送豪禮係好事，日本事務所禁呢d係白痴行為黎

送樓

唔俾還唔俾 冇izone呢個名還冇izone呢個名
如果俾, 當前8仔都可以R到禮物嘅時候 前izone又點會冇人送
當然唔俾就冇嘢可以討論

10000YEN以上就唔俾其實送得D咩

nao黎香港送過名牌俾佢

有時唔撚係想屌你地係度吹奏韓國踩48
營運好多野抵屌
但唔俾人送名牌/貴野有佢既好處
就係唔想某一兩個有錢既飯做壞晒/變左係個idol面前有特權

總選有人掉幾百萬投
你估48飯無錢送唔起?

仲未計呢單野係大陸飯送

咁佢去強國發展未

3月茨城熊本Tour，4月周年神奈川?

#182 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

簡單講無功不受祿，少d無謂關係把柄就少d麻煩，而且akb飯圈唔同韓飯圈，akb班wota對成員曬名牌其實係幾反感。

送物品運營冇得袋
課金總選握手先有得分

無啦啦貼舊link以為咩事

其實有邊個唔識呢句gag

點黎

新成人メンバー〚17名〛の振袖姿を
独 占 お 披 露 目 🎉ˎˊ˗
メンバーの晴れ姿をぜひご覧ください🥰

🌸配信日時・内容
2021年3月21日(日)
12:00〜14:00 AKB48「2021年新成人メンバー成人式&スペシャルアフタートーク」

🌸新成人メンバー(17名)
前田彩佳、山根涼羽、長友彩海、武藤小麟、福岡聖菜、浅井七海、黒須遥香、佐藤妃星、坂口渚沙、
横山結衣、鈴木優香、服部有菜、橋本陽菜、永野芹佳、高岡薫、尾上美月、倉野尾成美

🌸MC
武藤十夢

咪扮，你自己咪貼咗圖

成美C

尾上 鈴木優 服部 橫結 淺井 長友 黑須 山根
高岡 橋腸 永野 坂口 倉野尾 福岡 佐藤 武藤小 前田
應該係

以為佢都係玩人啲gag

橫結振袖配歌德妝同頭飾 但又真係carry到

MC十夢又玩鳩阿妹

明明我婆好靚
你哋個個話佢係G

出過事就會係咁
唔洗介懷

十夢：在坐各位新成人明明知今日我做MC
但理想成人mb投票居然冇人投我

我明白...難為我柏木,明明之後都克盡己任.....

有衝突嗎

應該咁講
中過砲既都慣架啦

迷路G柏木G都係咁叫左好耐

一位 轆（5票）

二位 我老婆（3票）

三位 咪、玲7、彩希 （各2票）

四位 柏木、大家、清水、大西、奈奈、向總（各1票）

唔係話唔滿意個排名
但17個新成人投咗20票出嚟...
我都唔知講咩好

轆

但係麻友未中過喎，真心好奇點解又要叫佢麻友g呢

你問下波台狗

[情報] 「AKB48 Group Asia Festival 2021 ONLINE」開催決定！
AKB48と7つのAKB48海外姉妹グループ(JKT48、BNK48、MNL48、AKB48 Team SH、SGO48、AKB48 Team TP、CGM48)は、オンライン上で大集結するイベント「AKB48 Group Asia Festival 2021 ONLINE」を2021年6月27日（日）に開催することが決定しました！
オンラインのステージはXR技術を用いた演出で、ユーザーも参加できるインタラクティブ機能を搭載、バーチャル空間ならではのエンターテイメントコンテンツをお楽しみください！
「AKB48 Group Asia Festival 2021 ONLINE」
【開催日】2021年6月27日（日）日本時間16:30開演
【出演】AKB48、JKT48、BNK48、MNL48、AKB48 Team SH、SGO48、AKB48 Team TP、CGM48のメンバー
【配信プラットフォーム】ZAIKO、ニコニコ動画、e＋、bilibili(予定)
出演メンバーほか、詳細はイベントの公式サイトをご覧ください！
「AKB48 Group Asia Festival 2021 ONLINE」 公式サイト（日本語・英語）

※3月21日(日) 20:00〜 早割チケット販売！

成美勁得意

笑死 都幾多人唔識分生菜同椰菜

Nico

不了

6月27梗係睇大竹生誕配信啦

都未講又俾營運爆左出黎

有VR最前排先想睇

最多睇兩個鐘
好易LOST FOCUS

千葉惠里依家己經第一排，除左握手弱d外，其它條件都幾好。

肥向明明係兒童身高

明明大家都係pd48到打響左少少個名頭
下尾直接比營運放生

都唔係呀，韓國返咗嚟後營運都谷咗一排……咁多人去過參賽都要輪流俾人上位嘅

啱啱睇到新聞……都唔係話偏見，但啲嘢一俾南亞啲人攪到就真係唔太可靠，全世界都識保密係得佢地爭爆料

大陸人一樣咁差，n年前唔記得邊一屆總選，選拔組排名俾佢地開票前幾個鐘爆晒出黎，好似係因為有個大陸人係aks做pt，不過當時無乜noise不了了之。

珍百景繼上星期まなくる即棄筷子乒乓波之後
聽講今個星期有稻垣香織高速啪手指同齋腸背圓周率
而齋腸俾評判認可咗

睇嚟營運搵咗一班mb上去

badboys做mc

稻垣香織23歲個樣咁細個都已經係千奇百趣

TP嗰個唔關Speaker

個個都唱AKB歌，係TP唱舊Kpop

今日Q左未

點解可以得意到咁

【悲報】AKB48鈴木優香さんに「ドボンエアプ」疑惑浮上ｗｗｗ

【悲報】鈴木優香さん自白ｗｗｗ「“ドボンやるね♪”って言ってやってない時まあ…あったりする」

好想咬佢個包面
以前嘅我會想咬仁美
依加不了

唔識日文，想知係咩嚟

同人講自己玩緊墮幫
但係其實無玩

我大婆

有auto都懶

開住game都可以直播訓覺啦

姐係俾人捉到佢話玩緊但其實無玩過？

好似係佢開sr果陣自己自首

俾人懷疑完之後自爆

居然認

唔係個個好似你咁俾人捉到正都諸多藉口

直線到你

唔通講
話玩墮幫嗰個係皆川優香唔係鈴木優香

塊面凹哂都冇肉

呢個咩節目黎？點解badboys做MC嘅

對邊個同埋執行啲乜嘢懲罰遊戲呢？

望下佢個 profile pic

有冇人知係佢自己想瘦定點

正 冇乜推 可以放心pass

有優香wow

呢隻係咪叫做麻花鞭？又幾岩轆轆

好有村姑feel

留意到瑞葵信徒好似酸緊

尋晚播嗰集神tv玩遊戲輸咗
罰改twitter profile pic做頭頂個轉 維持一星期

一線頭

究竟我做錯咗啲咩令個天要懲罰我
未放工但又開緊まなくる配信

鈴木 くるみ（AKB48 チームA） 配信中!!
待ってます～♪

去廁所睇

[情報] 營運宣佈AKB48 Team 8官網將於明日有變更,明日起網址改為 (現時網址為)
聲明重點:
"AKB48チーム8の今後の展開に関しましては、後日発表させていただきます。"

哦原來係咁
By the way, 遲啲係咪連神TV都冇埋

聽講前排違反牌照條件單嘢淨係bam咗個4K電影台就算
所以family劇場台冇事 應該係

期待解放行天同服部

8仔自古以黎就係本家神聖不可分割既一部份

執未呀

仆你個街 連打5場有兩場都比人ドボン返し

我都試過

齋腸

出演メンバー発表Sparkles

あさって3/24(水)19:00～
日本テレビ Premium Music 2021
出演メンバーですGlowing star
ぜひご覧くださいWinking faceHeart exclamation

#大盛真歩
#岡田奈々
#岡部麟
#小栗有以
#柏木由紀
#久保怜音
#下尾みう
#谷口めぐ
#千葉恵里
#西川怜
#長谷川百々花
#峯岸みなみ
#向井地美音
#武藤十夢
#村山彩希
#山内瑞葵

又有長谷川百々花 應該真係推了

咩嚟㗎? 係咪番組?

冇我老婆

聽下班14歲妹妹點睇以後本家點行

係咪Toyota要閂水喉走人?

張建宗：撤資公司會後悔 料將重回香港

有人做左個舊年六月到今年三月既統計表。

係由依定係我BB結依

以前都話有坂口豬沙 宜家一次都冇得入

你會唔會諗多咗
btw打啱自己個推嘅名好冇

福岡聖菜都曾經係常連，依家都差不多無得上。

上年年尾連炒3個會唔會係伏筆嚟?金主都冇埋睇怕8仔都……

個幾個唔係出事先咁急走咩？雖然我唔知咩事

果晚一定係食錯野
係睇下有幾錯要搞到豐田爸爸即時收佢地皮

btw肉子

有無傳送門? thanks

無左toyota
即刻cut人手炒番半隊8仔先架啦

會唔會team8變成8個

改個呢啲名咪幾好
有條傻鳩改自己名做justin biber jm9

重點：又中

大竹又通頂
尋晚十一點幾出tweet話玩
俾巴打半夜撞到

真。中夠未

係咪終於決定放棄玲奈

同選拔組無緣都一段時間，勉強做個中堅放養。

00:56

屌又係J家

屌公平咩 j家仔連最強body都食埋
我地就要比錢買寫真黎打J

你有機會呀青

唔通你同我咩

我個名
安心安全
😌

條仔實好型

文春：鄉下不了

無啦啦重up 8仔一周年紀錄片

一砲三響爽YY喎

唔知點解我估最後冇事

食花生睇好戲
睇人仆街最開心

吉本名下會有咩事
最多咪雪

多啲幻想加持 可能本寫真集可以衝多一波銷量

因為本身係up係toyotajpchannel

合理 但得第一年係?
我見AKB個channel啲2nd lap 3rd lap都係幾年前up
得呢條係幾分鐘前

係得第一年係

哦～

仲有下集

《関ジャニ横山裕との密会から6日後》NMB48横野すみれが“裏切りのビジホお泊まり” 相手は横山が目を掛ける後輩ジャニーズ

横山裕（39）

算唔算係呀叔?

究竟同橫野激戰12個鐘係咩感覺

60歲先係中年

日日比你DIS佢仲點安心安全

食偉哥食成排可能要
仲要book定第日睇腰骨

點下集法

咁叫dis
鐘意咪鐘意
唔鐘意咪唔鐘意
當年大西剪短我咪一樣當面叫佢留返長頭髲先好睇
做飯做到卑弓屈膝先叫飯呀

唔知你係咪以前8骨果班人/識得我
係既你就收皮啦
你地最無資格談論人地點推個推
好核突呀

賓周都斷

值得嘅

我仲以為係自演乙

sorry唔係好明,係咪嗰三個一齊中炮?

終極幸福的賓周完全登頂 一條超人

我幫我個名譯貓連我個名都知
你竟然話我dis緊佢
人唔笑狗都吠就係你呢啲人
唔好影衰あべめい啦老兄

J家後輩要屌前輩二手閪

我好想知呢度班還野推有咩感受

點解冇人講on9會有再販

唉我有朋友好鍾意橫野

抽緊啦終極含淚派

你朋友

Jaga

Btw有冇手足需要碟同生寫退劵

我有堆碟同生寫多咗唔要 相10幾張 碟22定23隻

係咪呢4個MB都奶哂嘢

無野抽了

我地兩個月後再睇

還野推係到

下個會更好

前日中家姐
今日中細妹

姐妹丼

比個細妹burst完一次之後宜家有少少憎佢

個名開頭係白間嗰啲球迷？

From FB好孩子:
《文春砲：NMB48成員最強 body 橫野すみれ和関ジャニ∞成員横山裕二人京都酒店過夜共渡12小時》

橫山裕真識食！😏😏😏

關8的橫山裕擔任舞台劇「マシーン日記」在京都上演，3月12日橫野すみれ看完演出後，離開場館，在雨中等待的士前往横山住的酒店。到達去完洗手間後，沒有登記直上頂樓，而橫山早幾分鐘到達酒店。這間酒店是Johnny’s 事務所在京都特定的酒店，一晚房間7萬円。

後來横野すみれ留到第二天早上10點出現，差不多12個小時，而她的衣服之前一樣，二人離開房間，乘電梯下到停車場離開，横山前往演出舞台劇。

横野すみれ因爲常常到東京工作，也會到橫山的家，但是他們不會在外面單獨見面。すみれ對於自己和横山的關係很自豪，對身邊朋友說，自己喜歡他是因為他人緣好和有錢，雖然年紀大也沒有問題。據說營運也知道她們關係，但是她沒有motivation 合作。據說和横野一樣的 top member 都會談到自己的感情生活，會說「我和那個 Johnny’s 藝人出去玩」、「我想見那個藝人」，成員們還會互相介紹藝人聯絡方式。據文春說，横山和手越祐也都是很受成員歡迎的，有些成員和他們也有過夜關係⋯

據說横野常常問「可以畢業嗎？」 「我想快點結婚。」成員們說她「有渴求喜歡男人的病」 。而文春跟拍這次她和横山密會後幾天，她又被發現和另一個 Johnny’s 組合「Aぇ！group」的福本大晴過夜⋯

——
跟她握過一次手，那時感覺是危險人物，推她要有「覺悟」⋯事實上NMB48 還有很多炸彈⋯😅😅😅 NMB 中只敢推ココナ和けいと，喂⋯
==================================

仆佢個街，即係話原來手越仲周圍食緊48啲女？
點解我唔係生喺J家嘅靚仔男團

巴打不如唔好睇好孩子，條友on9

俾我番番2018得唔得

我都好似聽過有Ching咁講
有乜辦法，唔識日文

Team 8 個logo 無左supported by TOYOTA 了

水喉都無埋

哭左沒有爸爸的棄子

有得中好中喇

難得有得再抽，三日都係平日點去

Online姐，唔使請假啦，差唔多夠鐘咪入廁所見mb囉

入廁所見 mb 咁樣衰？

神7撈得最好個個係咪佢
見佢盤化妝品生意好似有聲有色咁

我估都係
不過南總應該都唔差,上好多節目,唔只娛樂綜藝,仲有評論時事

當年最top既阿醬真係得啖笑

Haruna

唔知大家係咪睇過哂，裏面有亡靈有現役

可能真係性格決定命運，之前睇佢離婚啲花邊有提到肥秋話過佢啲性格好難頂(而我又懷疑自己睇到佢差唔多卒嗰年上akbingo一個環節度黑面).....所以佢可能得罪人多....

Member:咁耐無見，你個背景咁得意既？你係邊？

廁所

Member:

都係咩菇正氣

明明係性菜(曲

說好的平菇呢

而家啲小朋友真係好乖

Agger

仲小朋友

做咩膝頭紅晒

Sorry

係咪又曲奇

長谷川百百花電視show center位

仲有Flying get同自由式

自由式如果唔係有票投好賣之外根本唔入流
仲有乜撚嘢叫四center 我記到而家

東南西北中

柏木果啲只能算普通idol歌手質素

AKB48 前田彩佳
｢卒業水着サプライズ｣

屌佢個四center都唔知做乜撚野
點企法都變W center嫁啦

最霉應該係女王
完全唔知做緊乜鳩
定係佢根本就係全職湊仔同家庭主婦 演藝圈當pt咁做

麻友呢？

霉到退出埋演藝圈
都唔知係咪比營運洗腦要守護akb akb次世代 akb ace
搞到仲係akb期間都好似無點樣好好考慮過自己畢業條路 一畢業就插水式霉

正想講 做生意都有可能會做到佢咁
記得當年最出名搞服裝品牌係佢

嗰時你冇留意啫 唔代表人地完全冇工開

個個top畢業之後都會沉寂一排先上得返水
咁啱麻友未捱到嗰時就選擇咗引退啫

這麼老的女人

張相影到咁老

都唔係講佢完全無工開 話佢霉炸嘛

做偶像真係燃燒青春嘅工作

11:11睇到佢話入game
但我呢11分鐘已經清哂體

營運應該呢次真係推啱人
我每次上電音番組都會望下like Twitter
坦白講見到最明顯升嘅都係有以同惠里同miichan
有次佐藤美波上都有200 300個like
其他mb好似無風mode 咁
覺得有啲mb真係似推唔起

2 +1,054 横野すみれ

課

一定有落差啦 前田係akb最紅個陣走 都唔見得好去邊 更何況佢係個陣走 不過佢都辛苦喇 做到好似無咗自己咁 好好抖下啦
（諗起有個訪問問佢偶像係唔係佢既天職(? 佢下意識答係 下一秒問天職係咩意思

咁今次推新人都幾好喎幾個鐘後就多成2100個follower
電視緣幾好

個樣都幾食正kpop同jpop飯中意嘅樣
未來做演員應該唔錯

佢同千葉都有觀眾緣，可惜呢個營運依家除左點你打機外，已經無條件資源推有潛質既人，而且次次上大show都係loop果幾首舊歌，真係唔好老奉以為電視台會俾你咁樣玩一世，紅白踢得走你，其他節目一樣可以踢走你。

步魔娘後塵係遲早嘅事
就算唔同日本國外比，國內比都上唔到大台
始終佢哋嘅世界觀太窄，做fans service 還可以，但係叫佢哋專注歌影視就好難，成員太多太雜，志向各有不同，又點會有好作品？

睇佢畢業後嘅綜藝都發覺佢好似冇乜反應咁。講早啲，見到佢做得最開心(好似)都係由09年去到單馬尾嗰陣。之後可能負擔太重，akb又走緊下波。Anyways, 老土啲講，希望佢搵番自己嘅路然後開開心心咁生活啦

唔會吖，仲好後生可愛

冇哂固定番組俾啲MB賣萌，搞笑推廣新歌真係差好遠

之前喺B站睇過一個佢未畢業嘅一個外景節目，中間佢喺度話，今世做偶像已經做夠，希望下一世可以做一隻貓自由自在

少左D綜藝真係差咁D...求下佢地肯出下錢推D新女啦，佢地真係好有前途喎

得啦，知你喜愛既kpop最勁啦，滿意未

我覺得世界觀窄唔窄&能唔能夠專注歌影視,營運先至有絕對嘅主導權。大家飯咗佢哋十年有多,又睇過吓46同韓團嘅,都知其實48嘅MB不論外表,才能,氣質唔會輸俾46同韓團。係睇吓營運有無足夠嘅資源俾啲MB,有無注重一吓MB(亦即係員工)嘅心理健康,有無逼得佢哋太緊,黑箱作業掩飾得好唔好(NGT事件),.........下刪一萬字。

尋人: 婦科kaka係咪呢個po到呀，見字回我，我係寶貝呀

出咗咁多日team K終於肯出team B
幾時先有saki

等下就有

無事既....幻覺黎既姐

又有文春

呢單D相仲堅過NMB個單

想睇難波第二彈多d

文春永遠搞48多啲
仲好記得46個misa一卒就結婚
跟本未卒就已經同人有路

文春=アイドル界奇拿
不服來辯

點解48次次都唔比錢了事

口罩都唔帶真係兜唔到

有條469係好孩子個po話48得番呢d黎見報,真係on9無極限

唔肯比咋話

而家唔係現場都告到暴動

老實講，價錢價值問題，俾左果d你地就唔會知啦。

睇得好孩子本身已經on9
仲要留言

一.佢原來仲記得
二.點會Golden Time未到就開波

係要搞嘅 46定48都唔會有分別啦

48比唔夠錢比文春
46比足多一倍既錢

FB page嘅話好似得微炒akb係正常啲

微妙個版主轉咗去難波團
NMB啲料詳細同貼過本家啲料

應該話專心啲講48好似得番佢,其他個啲都係po469多

FB既AKB討論區可以PO469,然後話大家一家人,但469討論區唔講得48成件事好支那

好似好耐了,第一次睇佢個page都係講自己推難波

改名做微妙NMB未

AKB嘉年華群組

NMB之後到SKE咁大鑊

本家又然

萌夏慘死

逐團48搞 我真係驚好快到本家

好彩我肥向好乖

G A P

萌夏當日屌柒佢唔好意思原來可以有咁多J家仔食

只係食男同學依家睇番算唔算好純好真

２７歳のお誕生日おめでとう
渡辺麻友生日快樂呀

梁國雄..

到牙轆除未牙

當年既麻友

牙達嚟嘅 不了

做乜搶咗世界仔果句

上面有句爆乳然後下面

轆轆睇個樣夠了

你錯咗重點

Sorry咁我出返去先

轆轆緊係聽聲

第一眼我望個樣 屌你影到成個男人咁想點

Atc同支那冇分別
46 ＝love 都ff係自古以來不可分割

仲有izone

見番麻友啲相，心情好番好多

轆轆把聲聽落去真係有種好酥軟既感覺

啱啱聽咗一陣，把聲的確好甜。
如果佢唱Candy或類似嘅歌真係一流

Happy 27th b-day

你最近還好嗎？

酥軟既感覺即係乜？

還愛看宝塚歌劇嗎

聽到個人好舒服，會覺得自己係一舊溶緊嘅牛油，覺得唔駛多，淨係聽佢講嘢已經好甜，跟住自己不其然痴漢笑

もう二度と届かないこの思い
閉ざされた愛に向かい
叫びつづける

唔講我以為食緊葡撻

合埋眼聽大隊長講一次野先

有link未？

屌你自己未聽過咩，扮扮扮

日日聽

搞埋-2 就可以攬炒

肥向你可唔可以唔好係咁喺鏡頭面前搖

大佬，同48 個兩單比，喱單弱雞左D喎

J 家或成最大贏家

又真係比你講中

點解啲on9咁鍾意自己專登係咁抽卡唔打然後自爆

唔想贏嘅話學咩人玩呢隻game

行開咗唔記得撳auto
我成日都咁 說也慚愧

叫聲大佬

見到仲有咁多人掛住同支持麻友，覺得感動

WaWaWaWaWa

B站啲飯喺麻友生日整嘅片段。唉，可以嘅話，我都唔想成日去B站.....

唔知佢今年有冇宅喺屋企煲動漫煲到飽呢

下？

好謎...

係咪執笠

咩料

哈些摩摩

唔通下一波文春主角

14碎都有文春？

講得活動辭退 即係應該有突發野

就算係中文春都未駛咁急嘛係咪身體定屋企突然有事果啲

得果14歲
同埋早兩日仲上緊地上波做c
會唔會呀

佢有不可告人秘密, 因為上地上波企C位俾仇家發現,要立即著草
想知再講

屋企人唔想佢咁快上位??
twitter都del埋

急到咁

活動辭退=自己走

定被人炒

點都唔可能舞台前一日就話唔做掛

睇5ch 好似話爆左飲酒

高登見到有cm話可能飲酒

屌 我都覺得係屋企人唔想
佢自己好似好開心㗎喎
我就唔信係醜聞或者心態崩

飲酒好小事姐，大把MK妹都飲啦
又唔係同仔攬

14歲咋

飲酒真係咁大鑊？

14歲飲酒點同贊助交代

同仔攬唔犯法，但飲酒犯呀

飲酒咪舞台完之後雪下
點會岩岩做完c上電視就即走

睇下你同邊d人飲啦.....

14歲=初二？

日本既話係
仲要14

咪係 全盛期嗰陣勁多呢啲事飛 一個月一單咁
岀名最多咪雪

咁係爆咗出嚟定點先
有相定片？
定係5ch仔鳩up

係邊度都唔得啦
14歲飲酒就實被人鬧到癲

係個twitter 好似係相已delete 尋晚出現
似係即炒, 聽日舞台劇都要臨時換人

このメンバーAって誰よ

909 名前:47の素敵な(東京都) :2021/03/26(金) 23:43:08.37
昨年3月、メンバーAと同部屋で配信

メンバーAは昨年９月に活動辞退

昨夜、飲酒しているような写真がツイッターにあがる
「＃拡散希望」と狙い撃ちする悪質なツイッター

画像は一口口をつけてみたけど顔をしかめてる様子で
積極的に飲酒しているものではない

部屋、服装、髪型はメンバーAと配信したときと同じ

長谷川百々花さんも被害者
夢を奪われていま1番悔しいはず
見守ってあげてほしい

屌你老母閪邊個賤剷

仆街果3件原來咁撚邪惡屌

有無翻譯

東北一齊走果3個?

似啦 9月24號出通知活動辭退
反而係當日發生咗咩事
點解當日唔炒埋夏些麼麼

點會開新ac自推咁損人不利己架

From 5ch
如果係就真係on9
香港759唔洗check都買到

屌 俾人出賣真係好撚on9 話知你係前member定咩真係不得好死

屌你見百百花幾ok 入黎睇下點知過兩日就走
咗

我都係幾個月冇睇 見到hasemomo有D新景象先睇番屌

邊度有話係果3件做？

酒味果汁

本部未來C候選人-1.
女性既妒忌心有時真係好恐怖, 有d我仆街都唔會俾你過得好既心態.

睇5ch啲人估緊究竟係之前辭退嘅塩原定係布谷 睇佢做center唔順眼 洩露

From 5ch 都似又係新潟啲女
2020年3月19日 長谷川 塩原

2020年3月20日 長谷川 井上 塩原

屌好撚心痛，上個星期個訪問先話想帶領AKB要得到人認同唔好做柒野，一講完就俾前member篤灰
屌你老母

dllmcfhonlun799

14歲已經都要比人玩心計做低
女人真係唔可以睇少
她只是個孩子啊

jolly shandy當酒計？

咁係咪有酒精先...

會出事既話應該有啦

飲汽水咪算囉

你誤解我意思

未成年偶像飲酒會炒魷都唔係第一日知啦

唔知改過個藝名再join甩唔甩到身

可唔可以17期再入過

我都覺得飲酒好小事
仲有條規則好似話未成年11點唔準留係條街cls

唔知有無真飲
就算只係比人影到拎住同自己名一樣既野上手都係一個伏線
14歲點識咁多野

同jolly sandy咪一鳩樣

到時咪又比5CH拎返出黎起底
下世投胎做到日本妹再算啦

喺日本攬仔對宅宅唔住係小事過飲酒犯法

on撚鳩未成年做愛反而冇犯法

未成年飲酒係犯法
拍拖扑野唔係犯法

係ON9 但係都無計

玩佢嗰三個係咪都係差唔多年紀？

過一過冷河 入地下
咪又一條好漢

你爬上啲開晒名啦老友
上維基搵下連佢咩血型都知啦

未姬同肥田好似係衰呢樣

屌！佢個時先13歲，咁樣俾人冼鳩都打唔甩？係咪要怪都係怪唔知邊撚個買俾佢＋水鳩佢飲呀？
13歲俾個班壞姐姐逼，係咪情有可原呀

ほろよい〈もも〉

アルコール度数3％

高過jolly sandy佢得0.5%

細個買jolly sandy都比人check

未成年者飲酒禁止法（1922年）により、20歳未満の飲酒と購入、20歳未満への販売・提供が禁止されている[35]。酒税法では、アルコール分を1%以上含む飲料と定義され[36]、酒税の課税対象となっている[37]。

會有咩後果?

除非你係警察

其實無

違反行為をした満20歳未満の者本人を処罰する規定が無いので、満20歳未満の者本人に対し刑事処分または少年法による刑事処分相当処分がなされる事はない。

不過你公眾人物 無可能扮無野

本法の範囲外であるが、児童生徒、学生、被用労働者、契約芸能人等である20歳未満の者が飲酒をした場合には、それぞれ所属する学校、企業、事務所などから停退学、処分や解雇、謹慎や契約解除などの厳しい処置が行われる場合もある。

10日間で起きたことがやばすぎる
・山田樹奈逮捕
・横野すみれ熱愛
・惣田紗莉渚熱愛
・金川紗耶熱愛
・長谷川百々花の即日解雇

當事人無後果，但係大人(父母 / 監護人，喱個case 有可能係營運 / 經理人) 就可能奶野

所以算啦
死左就係死左

Oh, 呢3，可惜，塩原香凜好似幾靚。但原來咁衰

比人叫肉子叫得多心理不平衡
抵啦

咁就叫Ｄ大人奶野啦屌
肯定係某個前成員家人買俾佢地先有得飲啦，真係屌晒佢地老味
又或者係Ｄ壞姐姐係屋企攞俾hasemomo飲，仲要搞晒gag咁飲桃味，屌你老味點抗拒呀

我耳帶頭叫佢肉子搞到佢心生不忿，繼而報復社會
最衰都係我耳

五字巴打之前好鍾意佢

肉子都不知幾正

心腸咁歹毒
落海拍AV/做雞應該係最好結局
對燈咁大有睇頭

46,48,下一隊出事嘅會係Last Idol?

Why so gfable

雞寶隊嘢上咗Buzz Rythem

啱啱先知原來咁大鑊，之前有fol到其中兩個IG但都全部Del哂(記得布谷尋日先有update過)……唉細路女係咪咁on9呢

唔好咁負面，開心下先啦

咁大隻"酒"字點拆呀, 近視老花睇唔到? 俾幾件炒左既蛋散收你皮, 真係連運都輸埋, 係好可惜但已經無得返轉頭, 營運唔好再發夢玩空降救世主啦, d2果幾個就快18歲, 唔該你真係推啦仆街.

台仔搵到疑似肉子新IG，似乎仲有花生可以食...,

講錯咗....新twitter

有無懶人翻譯

?utm_source=ig_story_item_share&igshid=cq3l6x5u2anb

好似前排重入埋twitter trending

令和3年
犯罪性と地下の勢い世間の関心順

1位 元SKE山田樹奈投資詐欺で逮捕
2位 AKB長谷川百々花センター抜擢2日後に未成年飲酒発覚で即日活動辞退
3位 NMB横野すみれ関ジャニ横山とjrを二股
4位 乃木坂金川無名ジャニと熱愛
5位 イコラブ佐竹のん乃パパ活売春
6位 SKE惣田紗莉渚無名ジャニと熱愛
7位 NMB和田海佑フースーヤと熱愛

屌はせもも咁有潛力都比d走左既撚樣出賣

其實有人解釋到嗰三個點解走未
以流出咗嘅證據嚟講反而はせもも更加證據確鑿

肉子九成都有飲啦一樣未成年
係睇下邊個去買

仲有就係究竟件事係點 點解當日はせもも走得甩

HUETONE又走一件

btw支嘢都幾好飲
以前有排失戀係咁飲